「官方認證，你想割都割唔到」最新藍屍陣營認證藍店圖鑑！！

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

全部大集團

bookmark晒,永不幫襯

推

唔係話丸龜係日資咩

貼哂啲連鎖店

原來仲有咁多 通通罷買罷食

bookmarked

香港丸龜唔係

諗諗下，佢地藍屍自己認證可以幫埋我地

香港丸龜好似唔係全日資
反而譚仔全日資

藍店好慘 無間好食

正

我不住在附近，抱歉
：2.5k

連鎖店得番大快活食得

咁譚仔呢

85C 唔係台灣既咩

點解藍店多咁多高質食店
黃店就得d 龍門冰室之流既劣食店

連鎖店不嬲係有返些少保證
正如你去士多同去international咁
你自己明啦, 睇你自己點揀

大家樂都無?
唔係藍店咩？

和你eat可以更新了

ok

冇譚仔嘅？

咁你咪去食藍店囉垃圾

你呢啲咪又係食得一兩養

85c藍嘅咩

Greyhound?

你食開咩垃圾?

呢堆垃圾連鎖全部都係得個快字，大把高質黃店可以簡

% Arabica 好似好多人幫襯

原來pie&tart係藍?

簡單啲講 唔好幫襯連鎖店

有心整出嚟就唔該分下類啦 咁樣堆埋一齊好撚難睇喎

聽講係咁樣

我係上邊堆舖真係喊都似

可惜班友其實係照抄我地嘅梳士無fc嘅呢

其實唔係特別可靠

連鎖店又好難避得曬嘅
唔係好似美心咁藍到黑有時都放過佢

其實幾識玩，呢班藍店想做生意好快會割

因為紅藍資本有$$買d
外國已經出咗名的品牌返黎做

所以要壯大黃圈
創立多d特色小店
多d資源和$時都可以買大牌子的經營權

乜原來板長都係？

謝謝

全日資

無大家樂？

大把高質黃店你唔講係都淨係講龍門

點解太興藍 有冇解釋？

啲排版睇到頭痛

仲要抄番我地啲文宣改兩隻字就當係自己

加藤屋Under譚仔

譚仔淺黃

仲有聰嫂同許留山
張圖係幾out

好似係日資

咁點解係藍

乜原來KFC藍？

咁樣大包圍法，即係叫人唔好睇張圖

下，講海鮮酒家就你贏
但講點心 黃店都有間老馮茶居

講壽司你食開屎 板長元氣就算啦
活一鮮、和之幸都贏你

講西餐，樓上cafe, 東歐, Al pizza 都贏你堆垃圾simply life

講台灣茶/甜品 車尾燈都見唔到

真係豬隊友黎

個老闆心諗你地識唔識靜靜雞

完全諗唔明 無頭無尾 無解釋

許留山執左啦

怡和
可免則免

之前唔覺人講

咁攪鬼反而譚仔先唔係藍店

個感覺似係連鎖店就叫藍

Goobne chicken原來藍 前排仲見到啲港女走去食

竟然冇唐記
係咪窮撚終於有野食

間間都垃圾

我以前都有食佢
但知道係藍店就冇再幫襯過

Whatscap
和你 pay 嗰d顯示係藍

講得呢句就證明左你冇去過黃店食

泰蘭花唔係UA既咩不過唔肯定UA係藍定咩

%aracbica 好多自稱深黃港女打卡

藍原因係藍資本合資

blocked

西餐堅正

仲未計港式茶記，華星民華太興你食埋我個份thx

[正視聽] 香港譚仔/三哥都係100%日資，反而香港丸龜先係63%中資

Ikea都藍？
仲係佢度買左好多裝備

支持黃圈
試多咗好多唔同小店
有特色

起底 block

邊撚個官方，你答我
貼曬啲連鎖店，加藍店兩個字就當係官方認證
真係得兒登咁on9先信

你不如check下條脷

Beans
肥仔銘
食過未
藍店高質
你覺得麥當勞高質定KFC高質？

正呀 唔好食喇喂

丸龜唔食得既話。點解無譚仔

丫豬丫狗都叫自己官方

齋杯葛其實好難,而且仲要全部大集團
好多淺色港豬同長輩唔會咁神心堅持

反而捧佢d競爭對手上位會有用得多

無記錯，一半一半係中資

係囉 又少一間飯堂

點解和你Pay個app咁唔齊
點樣可以up上和你Pay？
尤其是啲連鎖店幾十間分店

三哥搵埋黃到金既sunny賣廣告應該唔會藍掛

大家盡力唔幫襯藍店

下 好耐啦喎
ikea kfc 怡和咁出名

丸龜日資喎

行政會議成員 - 廿蚊張有太興既股份

唔知幾耐之前睇過話係建制商戶

沾仔記係全線定係淨係中環嗰間
我上網見有啲話中環
有啲淨係出咗個名

板長⋯⋯⋯⋯曾志偉
你話呢？

有股份又計
咁你唔好買HKTVmall

係先好講 你今世人如果再食一次就全家落十八層地獄
你今世生性病
仔女生血癌 然後比人姦
老婆勾仔 然後生性病 再偷哂你d錢
老豆老母全身生癌 下世繼續生

證明你冇認真搵過黃店 算9數啦 好野留番比自己人

Ikea 瑞典品牌
本身冇問題
但香港業務俾 怡和 買咗

紅籃資本壟斷左香港市場好耐
好多錢買外國品牌經營權

所以要壯大黃圈

呢兩張圖要廣傳

7－11 都冇

高質食店...

721831

所以？中資就一定係藍？
佢有冇發表過藍絲言論？
對自己人黃嘅門檻就set咁撚高
對人哋藍嘅門檻就低撚到仆街
求其中資就一定係藍
兒登

牛奶國際下面
即係怡和
（怡和買左一半美心）

有股份都計 痴撚線

同意

諗多左...而家出到街有眼睇 黃只係相對好dd

係有保證，但係係質素穩定地差囉

榮式係藍？

push

唔怪得香港出街食飯成撚日中伏
原來咁撚多藍店
偷工減料混水摸魚

反對政治審查
但係間餐廳請到個藍絲又唔快快手炒佢就係藍店

偷圖㗎本來係手足整

國民黨撐"一中"

中資係紅
5毛

板長邊忽關曾志偉事？
你係咪無嘢講搵嘢嚟講

up

大家記得

你啱，中資係紅

你知唔知中資同國企嘅分別，如果你唔知，不如你返屋飲奶算啦

話大家樂藍店係冇證據

連登仔話中電唔罷係因為冇替代品
想知企業融資冇本地同外國invest嘅話仲有咩替代品

丸龜唔係 反而潭仔係

板長: 捐過錢比建制派張宇人助選立法會

羅麥記: 自行判斷

Ikea都係⋯⋯⋯好難割

fake news嚟早幾日仲開緊門
係有幾間分店執咗only

又一件五毛驚到上水

板長係曾志偉既咩！屌真唔真我仲成日食

kfc咁難食都唔好去啦

真係估唔到

乜都唔洗食

其實一直諗緊，既然佢地咁中意搞分化；
手足點解唔將計就計，形成一個偏激既藍屍陣營。
將對立極大化，再從中批鬥藍絲內部；
咁中意藍店，我地就幫佢有幾多加幾多，
最好就中立都屈埋人地藍，等佢連中立票都無埋。
將藍營搞到有幾黑人憎得幾黑人憎

冇，唯一證據好似係老細係建制派N年前支持過777
然後大家就話佢藍

似係你唔知中資同國企係冇分別,不如你返屋飲奶算啦 屌你老母

呢間想知點解藍?
內部通告?
老細撐警?
fb表態?

唔撚食 你吹?

編緝話係就係 on9

其實大大小小嘅餐廳都知張宇人廢閪黎 從來冇代表業界講野
但講真 20年黎因為民主派杯葛功能組別 張宇人一直自動當選
你係連鎖集團ceo 捐定唔捐？

支那仔未食過黃店有乜出奇
龍門劣食咪又係喺連登睇返黎
落到香港再say la on9

中資你試下講自己去咗遊行屌甴大大
第二日抄撚咗啦

佢開得係sell hk場仲要最貴個幾個(ifc有分店)
9成都藍

民主300+投比支持23條嘅曾俊華又點計？
呢啲係咪藍

米豬連話佢藍，但冇證據

梗係啦

So？

中資同國企冇分別 聽到我笑撚咗出嚟
即係全部中國人都係共產黨
即係全部中國人冇人反共產黨

又唔使fact check

五毛又想分化？

笑撚死 高質食店

如果照你邏輯 hktvmall應該冇藍絲員工

pish
永不幫襯

香港真係好多無知撚
唔怪得啲大集團水準咁差都唔憂無生意

而家冇咗starfuck pacific 同mccafe都唔知有咩外賣咖啡可以飲

牛角老細都投過俾777，係咪又係藍？

有連登仔罷唔到怡和 就死去罷太興呢啲

Thanks

民主300+係咪藍？

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

呢個淨係食肆
零售有另一張

反賊都要做啲野先比人確認反共
而家中資乜柒冇講過冇做過
竟然要assume佢唔係紅先

好撚多

分拆咗好耐
丸龜收購咗譚仔 冇收購加藤屋
而家兩間係唔同老細

三哥去咗台灣好耐

最好分返級數，同埋介紹其他選擇
同埋好多證據不足
或者係近中立>紅/藍

天水圍間品味屋 成日想割

播Viu 唔播tvb

加藤屋同譚仔兩兄弟黎

又貴又難食你竟然可以成日食
香港咁多人鐘意食屎

中資一定會聽黨話，有起事嚟清算硬黃員工
咁杯葛中資有乜問題
你拎wiki同甴曱平做類比個logic想點
wiki會禁止封殺員工發政治評論？

官方認證

和你eat咪有詳盡說明囉

罷食唔使估估吓，真方便，唔該晒

聰嫂唔係梁思浩㗎咩？

咁每個人底線唔同

反而翠華喺10月1出咗全版廣告慶祝支共國慶冇乜人講

自從知佢係藍店之後 落完club都冇食過

點解啲藍店本身就質素低 唔抵食又唔健康一路都無食

咁即係仲痛好多都未執啦
我地要加油

前兩日先食完，自膠

睇晒又幾好

加藤屋係三哥細佬開
一直係得佢細佬一個營運
三哥冇股份
而且丸龜冇收購到加藤屋
所以加藤屋唔再under譚仔

做乜撚嘢

本身都唔會點食呢堆餐廳

On9 佢copy n paste我地啲文宣咋嘛屌

應該咁講 大型藍店集團黎講 除左賣野食賺錢之外 投資錢滾錢都搵好多 所以好多連鎖藍店執笠唔係因為做唔住 係止一止蝕 換個舖位換個名再彈番出黎而啲野食可以冇乜分別

暫時揾到:
垃圾銅鑼灣韓國餐廳Goobne

捐過錢比建制派張宇人助選立法會

臭閪經理 唔講以為間餐廳有份

推呀

pizza hut 係藍點咩？

其實係裙帶資本主義嘅結果多於因為政見問題
張宇人係飲食自動當選 有得唔捐咩

咁你推薦比我喇

藍絲啲文宣真係好差

依d 表， 就係食正一班平時唔用腦，唔FC既淺黃港豬
同前幾日講果個「優雅黃」一樣
自己人抝一輪，都係分唔到邊個黃，邊個藍。

上面有解釋

整埋手機牌子版本

必須留名

難食唔代表係曾志偉開
難食就算黃我都唔食啦

錢就我嘅，我覺得中資臭朵冇好感，係一個崩都唔撚俾佢賺呀，吹呀

我仲要用iPhone 唔想比黃絲批鬥/參與和你影iphone用家

官方認證 求SOURCE

咪係 仲以為叫D人唔好去

返緊藍工請有效用盡公司資源🙂

個app太新…
用開終極黃藍地圖同NeoGuideHK
一開始得網頁版用 不過黃藍可以同Google map合併 Neo可以加係homepage當app用 呢兩個啲資料感覺完整啲

pppp

難食當支持下 下次食第間
個人覺得黃店比較飄忽 好好食同好難食都有
藍店因為多連鎖 質素穩定 一般般

開圖片mode睇解釋

係反中呀 你吹咩
啲錢比咗我就係我架啦

點都會食過先判斷

睇睇和你eat啦 一係用終極黃藍地圖search

.....你喜歡

share出嚟啦

台灣都有瀨共公司架

係 同樣係賣燒味嘅黃店 難食果間唔開名啦
天水圍嘅天天燒鵝真係好撚好食

ikea?

屋企或者公司附近有冇coffee shop呀？
有冇開過黃藍地圖／和你eat睇過？

有無諗過藍絲係張圖入面擺幾間黃店
又搞到一輪分化潮參考下好啦

4年前已經賣哂股份

近呢年 樓主貼個堆都無食

怡和架

吹得就吹啦，求其貼人地logo 就話人藍

下次不如貼堆美國領事館出黎阿。

nice, 藍店list好過黃店list

永遠罷吃

證明香港人比支共控制左好耐
全部大集團都係藍

冇
可以考慮用飛鴿傳書

分店職員言論問題 後尾有人出嚟解話 依家好似變咗綠色

丸龜中資...?

你當蕭山開果啲食店死嘅？

好想試淨係知佢真黃 有冇真係咁好食

忍忍手 一齊幫襯街坊店先

建制商戶不了

可以餓死了

附近有冇小店呀?

怡和集團旗下
其實佢同KFC一樣過咗幾個月先至認證藍店
但即使如此都算係相對輕微 如果裝備好用又得佢嗰度有 唔反對買 好似有一次陣地戰得一間麥當勞有開
大家都照食啦 唔係邊有力

窮撚末日

規模優勢係餐廳上反映唔到出黎
但係零售如傢俬 電話呢啲 真係老閪都揀大公司

主要係IKEA 賤物鬥窮人, 啲LIGHTING 線, 火牛, 智能燈具, 枱枱櫈櫈都平過人, 質素又唔會差得過淘寶,

有需要時, 好似打飛機咁, 真係好難頂

規模大未必件貨好 而係related services

肥仔開倉仲平啦
貼晒文宣喎

Ikea最撚鬼鼠係啲細細件嘅野都抵屌

Push

屌 果次急用買左個兩舊水尿袋 用左幾次收左皮

好似係美心的

終極黃藍地圖同NeoGuideHK個網有講過啲店點解係藍

送頭

其實世上有冇黃的連鎖cafe?

KFC都係？

Yes 怡和 譴責暴力

佢個代理係撐警怡和

你想知邊間點解係藍?

開圖片mode睇巴打們解釋

想加可以點做？知道某間藍店有10幾間分店（近半年執左幾間），間藍店老闆藍到黑，但店未上榜

正
已save

食過 係幾好味嘅

試吓附近小店先 真係揀唔落就睇和你eat同終極黃藍地圖(webpage)幫你揀

其實佢好多嘢有代理有保養個喎

藍色經濟圈
藍絲：關我撚事 食你個閪

開名pls 等佢係連登出名先

幾好，save底食之前check

廣傳

榮雞之前又話唔係？

bookmarked thanks

支持92共識，係台灣個朵臭晒

其實列埋原因會好啲。。
板長我上網搵咗都搵唔到佢黃藍原因

大集團
竟然有敍福樓轉黃
佢老細FB 6-9 6-16已經轉黃
可以話係奇葩

你肯定隻鴿唔係大陸鴿？

又係時候介紹番2014年 藍色正義
當年黃店係甚少，數黎數去都係得 C4V 759 或者極少數茶記

個APP 係有APK (你用生果機 我就幫你唔到)

有少少牽強⋯

藍絲做到野 齊撚到
雖然d remark用字同graphic真係似手足作品

太興係2014年既舊債黎

好老實 14年冇得攞黎講
唔少人14年都係藍 乃至19年6月都仲係藍

%arabica 衰乜

明報舊聞死左
轉貼第二間

ＳＡＶＥ低先

香港分店中資嚟

我睇到喎

譚仔俾日本丸龜收購咗,全日資
香港丸龜就俾中資買咗好似大半

原本版本係手足整 呢個係對家改版

屌你老母你都痴鳩線
咁如果廿蚊張買HKTVMALL股票
即係有HKTVMALL股份
咁樣HKTVMALL又藍？

大快活快餐 - 中國分店地址
深圳市羅湖區建設路火車站廣場南羅湖商業城1028 - 1034號

深圳市福田區深圳地鐵一期工程回購區間C12A

深圳市福田區皇崗村下圍二村66號鋪一樓4號鋪位

深圳市龍華區民治街道深圳北站交通樞紐東延平臺商業區1B-06A、1B-06B號商鋪

深圳市福田區華強北街道深南大道3018號世紀匯廣場商場部負一層B131號商鋪

廣州市越秀區中山六路234號新都會負一層部分

廣州市越秀區吉祥路1號廣州動漫星城廣場負一層1WS059號商舖

廣州市越秀區農林下路4、6號地下一層C7號商舖

廣州市海珠區江南西路10號名店城首層

廣州市天河區林和中路63號101房自編025房號

廣州市越秀區東風東路761號麗豐大廈裙樓二層201鋪

廣州市荔灣區寶華路133號二層0017.0018.0019鋪

黃色酒樓告急！！！
唔好比佢消失呀！！！

#25 回覆

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

借位

未遇過低質過呢幾間既小店coffee shop

有大陸分店又點? 黃圈唔可以賺大陸人錢?

大快活因為杜狗由14年比藍屍狙擊，
去到2019年頭先約滿杜狗又點計?

就算唔係都係藍絲偷圖
啲字體都唔轉下

譚仔製面

大快活可以
大家樂呢？唔係藍店咩？

許留山唔係執咗咩?

大家樂唔係架咩？

原來Cheese cake factory 係藍店

其實好多係咪都係手足整合 再比藍屍偷撚左

丸龜唔係日資咩?

拉落D就睇到,自膠

未執，係有幾間唔開門，同債權人申請清盤。

見荃灣好似一間都無

早幾日先食完m 記，無計，貪附
連登仔，為左食黃店挨餓都得

9成都係垃圾味精連鎖店

得200萬黃絲，仲有500 萬藍絲，算啦
人地食燈仔會沖入去打柒佢咩，放上網批鬥係有用，一早勝左

wildfire、Paper Stone Bakery、Maxim’s Cake Lab、cafe landmark、Lawry’s The Prime Rib、潮江春都係美心。

留下大把人食m 記 , 燈仔準備相機網上批鬥

個排版睇得幾辛苦

其實有好多外國代理返來嘅
有無得集體投訴令總公司收返代理權
應該試下主動出擊 減少藍店

好方便
全部唔使去

有大絕起底組呀，鬥到佢地仆街

睇到
我收回63%

咁就唔係官方認證啦

我仲以為建制派on9到整個藍店app出嚟引人裝修

杜生節目仲話唔係大快活唔要佢，係佢廢事累大快活，唔知堅定流

盡量唔好食囉，其實我哋罷食已經係最低成本嘅行動

黑心 富臨 扑嘢家
呢3間真係絕不接受

你冇撚嘢呀？淨係美心啲副線已經難食到閪咁，仲有其他啲大集團副線係又難食又貴。清你食開垃圾㗎？

印象中有12間台灣飲品店出聲明跪低

睇左佢幾個cm
呢條友擺明帶風向
不過低lv得滯

真㗎？？？？估佢唔撚到

佢個兄弟譚仔都有搵100毛賣廣告
又東方昇又盤菜又Cuson 藍橘子唔記得仲有邊啲了
咁樣睇一定唔係藍店先

曲到

死爆徒！我們弄這些文宣是要吹響集結號，召集所有藍友支恃藍店

要佢地逐間逐間摺埋！

【原來你係藍店】 全彈發射系列

鮮入圍煮其實好好食
知佢藍好耐無食

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

感覺上工廈舖就黃店or無表態多
方便就腳果d一般都係藍

睇黎你食開垃圾
好多張list嘅藍店本身都食完一次狗也不屌
依家整個黃色經濟圈就更加唔會去
乜你黃店淨係識龍門咋
藍絲五毛紅媒抨擊佢抨擊到悶啦

我估係咁
呢張原本真係手足整既藍店list
之後班藍絲狗成張偷左黎用再叫藍絲幫襯

執咗啦

原來堅信號係藍...

輕輕一推

譚仔 同三哥前排價好個時賣晒lu
鬥咩丫，賣盤泯恩仇

之前屈大快樂係藍店果班人上水未

後尾有人出嚟解話 自行判斷

圖片mode 自行判斷

果兩公婆唔係藍都冇人信啦

建制商戶 其實睇你自己決定藍店嘅定義係咩

一粥麵去燃咗邊

大家底線唔同 兄弟爬山啦

Wildfire 都係

lm

推，俾多d人知

佢搵100毛果時好似已經賣左

加藤屋好似都係譚仔其中一個兄弟開
黃到金喎

有同感 我block咗了

見中資都唔會幫襯啦死仆街

昨日(612嗰日)大約4時，中信大廈大家樂門外天橋有催淚彈，亦一度有防暴警察駐守。
當時大家樂成為左唔少中彈市民既急傷站同埋其他人既避難所。
當值經理突然熄燈熄冷氣，並示意餐廳要關門，請所有人離開
source from: google 撐黑警/撐送中黑店名單

黃藍—-戲院篇

唔該晒樓主 有d都開始唔記得

我會多啲幫襯，多謝你

我都想知
之前想食，搵勁耐都搵唔到料

樓主幅圖寫話撐警

好波

勁多人去西環店post IG

到底有咩放題餐廳可以食

Kfc
Ikea
點玩ar

咁如果有第二間大家樂無趕人走又點計

又鬥黃

Ikea kfc點藍法？係咪求鳩其屈㗎？

thanks

諗諗下，我地之前自己認證會幫埋佢地
打飛機姐

Lm

代理係撐警怡和

瑞士咖啡室一定藍到飛起

板長有無人解釋下?

原來榮式係藍... 可唔可以講吓原因?

分店員工鬧示威者 後尾有人出嚟呈清 彈出彈入咁囉

Sucker 整架

一個員工係就全間鋪都係
咁一個百佳員工係藍絲 係咪所有百佳都唔可以去

怡和有撐警？大部份商家佬都冇出聲啦，怡口伸個頭出來畀人屌？

香港人算鳩數啦，藍店日日都爆

「我們堅決支持香港特區政府，行政長官以及警方恢復法治和社會秩序，這才符合香港市民福祉。」

藍店準則個個人唔同 無人逼你去剩係去藍店/黃店喎

掂撚曬

好似係話怡和撐警

記得了

如果我買左匯豐，我本身黃
咁匯豐算藍定黃🤔

整得好難睇......... !

垃圾堅信號 當年雨革去派包，而家

好多黃店 cafe 有咖啡賣喎

有特色和高質d

大把黃 cafe
酒樓就話少姐

===================
黃色酒樓告急！！！
唔好比佢消失呀！！！

#25 回覆

Omg 原來板長都係藍，等我唔食元氣轉左食板長添

唔消費
只買台灣同美國貨

佢哋冇咁多設計人才

街坊店最blue

而家都有啲店員係黃嘅

點高質? 真心唔覺食物高質 只是比較知道個名 呢啲藍店多數喺大商場比較易接觸到大眾啫

強帖留名

嘩，好幾間都唔知係，推

入嚟溫故知新

仲有用太平紳士身份去視察
收押所情況

稻香同燉奶佬唔係藍？
一直以為呢兩間連鎖都係藍
不過喺圖搵唔倒

啲藍絲求奇加多句叫自己友多多幫襯就當係自己fact check過嘅文宣

推！！

丸龜製麵係中資？？？

兩間譚仔都係佢旗下

多謝哂

好老實講而家香港一般家庭嘅傢俬有邊件唔係大陸做
如果你好有錢外國訂造我冇嘢講...

十二味係無入list定我眼殘？
個老細上年好撚串嫁喎

啲藍絲偷圖

唔明

你食開爛屎

大把正黃店屌打上面果啲藍店

今日先知甜多一點可能是藍

但除左Jolibee，邊度有抵食嘅唔藍嘅炸雞

Urban Café 係有貓貓嗰間？
間嘢長期播片宣揚抗爭架喎

老細陳永安係建制

黃大仙果堆黃店高質到仆街wo
上面有班柒閪日撚日講龍門 然後講到間間黃都難食想點撚樣

咁連鎖都有黃既，龍門光榮加藤屋
大型連鎖就九成都藍，淨低就外資或者奶茶鋪
例如百份百意樂漁樂果啲一開開幾十間，無厚底點會做到

香港撚有真日資飲食集團咩.

6月起戒左金拱門 ，但戒唔到kfc

整個app畀人search會好啲，唔通我食飯果陣會慢慢睇你張圖?

眼殘見唔到 5 guys ，真係唔藍？

真係問題黎

新食屎百分百閪民華閪進撚佔住宅
唔食小店無撚得食 食屎咁撚多支那狗

多謝整合

有無黃店Pizza?

除咗光榮，其餘兩間真係屎水嚟，唔係黃底，真係好快執得

太興唔係怡和
btw怡和真係撐警

豚王係藍？

講真m記、kfc、ikea呢啲真係大伏位
不過ikea、元氣、starbuck……呢啲特許經營權有無方法交到落黃色陣營手上？
罷食係好基本層次，令到怡和美心無撚晒呢啲特許經營權先真正廢晒武功

721831101111

大家可以去啲廿四小時嘅金拱門 凌晨一點之後多數都唔會有人幫客量體溫 大家可以拍片之後報食環 最明智收金拱門皮嘅方法

港女摯愛 唔計！

我覺得依單係仆街，但我自己標準佢未算藍

係，但好難令中資退出塊餅
最多黃入資多啲分薄塊餅
但藍有1%都唔想幫襯
唔想俾任何機會作回血

留名又推下

睇圖片模式

藍店食屎

唔係嗰間貓cafe 係講緊美心旗下嘅連鎖店urban cafe

你哋慢慢鬥黃啦，人哋依家都要團結了

NeoGuideHK 網頁版頂住先啦

少講果啲都算
連成日提既ikea kfc pizza hut果啲都唔知
都唔知佢平時究竟有幾黃 連文宣都唔會睇下？

擺佢老母

係日本有食丸龜，香港暫時未食。仆街支那成日將日資美資係香港嘅業務摻股。自己支那品牌個朵屎咁臭，就走去入人家品牌股，正仆街冚家剷。
麥記偶然有食下，吉野家一兩個月幫襯1次。

咁叫高質，睇來你食得都幾劣下

原來UCC都係

其實佢地係唔係出蠱惑

藍店裡面整d偽藍或黃店

等我地杯葛黃店，遺佢地不義

又唔post 1 d 藍店係佢地個list度

等我地幫襯以為係黃店既藍店

所以大家可能要睇清楚佢份list有無出蠱惑

屌你啦
我咁多個月黎都無再食間美心呢間仆街
寧願咬面包都唔撚食

想問沙嗲王係咪籃店？

係 老細撐狗

點解好似唔見有桃園家作
都係百份百集團黎

幾好，搞死晒d藍小店

譚仔係全日資, 香港丸龜唔係

香港獨立

要食當然食黃店

借位一用

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

方便好多

其實我覺得可以新加「xx廣場」藍店
分區，一頁都試過，但太多會亂又唔易睇

當然你可以用app

咁美心啲老鼠都係保證？傻閪 兩隻五毛扯貓尾

佢直頭中資黎 紅先岩

對家認證
證明我哋冇做錯到

Mos burger/大戶屋/和民好似真係日資

飲住打卡加句光時點計

咁你呢？

KFC點樣藍
有無證據/source

有冇文字版
有時想食間野又唔知係唔係藍睇圖好難搵

丸龜係中資，譚仔先係日資

藍絲剩係救大集團笑死
都正常既 藍又會整呢d poster 都係得收左集團錢既人

香港85C 好似係大家樂既

應該紅磡果間

沾仔記唔係得中環同上環咩？？

有幾間細鋪都係叫沾仔記

紅磡、土瓜灣
唔知係咪同一間，但都有大大個鯪魚波賣

已經分手
大家樂()宣布，香港85度C的業務有新安排。由2014年12月22日起，85度C在香港的業務由台灣85度C集團直接管理，並由其獨自負責品牌在香港的發展。

大集團居多，feel sick... 好厭

多謝佢個list

咁姐係85C 唔係藍？
之前北京都杯喎

概念上係咁 實際上都係咁
連鎖素質係平均 呢一點無可置疑
好定差都係一個講法

呢個唔係藍黃既問題 呢個係一個概念
你睇唔明關我柒事咩

開得多就拉平均 ？
姐係幾百間 有十幾間有問題 因為佢開得多所以都係好既？
唔關藍黃事都覺得你係弱智

唔好意思我果頭已經好幾間正爆黃店，仲要有間黃店俾我日日返工可以食早餐嘆吓咖啡，好撚心藍店就咪食啦，食到條脷冇晒味覺

啲人食開屎 冇計

人地唔係食開屎，不過睇完人食就話自己食咗嘅可憐蟲啫

幾撚戇鳩，佢地自已都唔明班傻閪籃係咩心態

你邊隻眼睇到我講好咩拉平均?
做連鎖既前提係穩定品質, 我理撚得你好定差
呢個係大前提

唔該你理解一下連鎖呢個概念
就好似明醬咁, 一間難食 你會搵到第二間好食既?
當然掉返轉你覺得好食既, 咁第二間理論上都會覺得好食

我唔係好明白你點解會唔知道連鎖呢一個概念

講真都係藍唔食架啦，你質素平均唔平均關我屁事

所以我果陣第一次覆POST咪覆果條友自己揀
知識同選擇係兩樣野

樓主
我想問下你依啲圖出處係邊？
因為本身有個suck channel嘅LOGO
但係冇咗？

想睇翻哂 《原本你係藍店 》依個係系列嘅所有圖
可以去翻Suck Channel個IG page度睇啊
仲有好多文宣資訊
IG Page:

肥仔銘都叫高質，你真係食撚開屎

日資可以藍，FC最緊要

邊間黃店咁屌打，介紹嚟好wor

推！

Coco expresso 但係暫時得港島有分店
點解黃可以睇和你eat

好事黎，記住藍店，好過鬥黃

你的資訊很有用
推

唔該晒

罷食

板長藍乜撚野?

PUSH

咁樣就叫做藍店證據？

Tui

Puss sad h.

少食嘢，上amazon買嘢。

推，終於有齊亞乜國際餐飲旗下啲野

好似無大家樂？

對家係真蠢，唔係扮㗎喎！

咁譚仔都被滲透咗唔少...

咪係，咁多選擇。到而家仲幫襯呢啲仆街店嘅唔該俾多啲骨氣

外資/台資 一樣可以係奶共！